作為一個阿迷，成日比利迷串，可以點反駁

例子：成日問我點解星期四踢歐聯
去麥記加大都唔止加一蚊啦

講句"對唔住囉"
人地攞過歐聯係威威啲

跟得你多囉，早幾年你年年都係星期四起身嫁喇